你地都係邊到剪個靚頭？

我淨係識屋邨姨姨同街邊50蚊個啲咋
想去旅行前剪個靚頭影相